大家返工大唔大壓力

夜晚成日瞓唔到覺
成日諗起公司野
點算

邊行？
我以前會 而家唔理 人工又唔會加得多

係香港返工邊個唔大壓力
以家理撚得佢死，返工就返工，收工乜柒都唔理
全撚部垃圾，劣質人種，個心掛住第樣，好過諗住件狗屎垃圾
總有後路，真係頂唔順搵過第間

我係怕俾人炒，但又乜鳩都唔理

文職，不過成日d貨要趕deadline

唔好太上心，公司冇咗邊個都唔會死
太緊張自己出事好唔抵

政府工零壓力

大壓力到係公司同同事隻抽